阿媽係二奶，個女成日環遊世界嗰個去咗邊

好耐冇見連登仔提起佢

Venus?

好似係去咗邊

人地啱啱先係澳洲玩完幾個禮拜返嚟

佢有錢程度夠屌打哂連登仔未